%@Fichier: tabularx
%@Titre: Amiens -- 1998
Pour chaque ligne du tableau ci-après, trois réponses sont proposées,
désignées par les lettres A, B et C, mais une seule est exacte.
\par\'Ecrire dans la colonne de droite la lettre correspondant à la
bonne réponse.
$$\begin{tabularx}{17cm}{|X|c|c|c|X|}
\cline{2-5}
\multicolumn{1}{c|}{}&{\bf Réponse A}&{\bf Réponse B}&{\bf Réponse
C}&{\bf Réponse choisie : {\em indiquer l'une des lettres A, B ou
C}}\\
\hline
$16\times10^{-4}$ est égal à&0,1600&0,0016&$160\,000$&\\
\hline
$\dfrac{\strut5}{\strut3}-\dfrac{2}{6}+1$ est égal
à&$\dfrac{4}{3}$&$\dfrac{8}{6}$&$\dfrac{7}{3}$&\\
\hline
L'équation $\dfrac{\strut x}{\strut2}=\dfrac{4}{5}$ a pour
solution&$\dfrac{8}{5}$&$\dfrac{10}{4}$&2&\\
\hline
$\strut\sqrt{75}\times\sqrt{48}$ est égal à&$1\,800$&60&$20\sqrt3$&\\
\hline
$\strut\sqrt{32}$ est égal à&$16\sqrt2$&$8\sqrt2$&$4\sqrt2$&\\
\hline
\end{tabularx}
$$